老娘的草根飯堂 － 氣炸紅燒乳鴿（有氣炸鍋必整）

呢個係我其中一個買氣炸鍋既原因
因為阿妺好鍾意食紅燒乳鴿
原來用油炸真係嘥好多油
雖然買左氣炸鍋番黎發現其實係街市買唔貴得好多
但自己整係大隻d同埋又新鮮熱辣
而且同氣炸鍋整，連油都慳番！

食譜:
Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

破0回覆

有氣炸鍋但唔識用

氣炸乳鴿

氣炸師

氣炸鍋真係易用到爆！
快d試下整！

係人都變大廚

保留傳統

狗糧

我唔介意你屋企多雙筷

報紙舖枱特別有風味

整完之後個氣炸鍋會唔會好難清潔

點樣呢樣要係傳統？係咪得我d post會咁

某人介意

其實配啤酒會更好！

唔會，我用梳打粉加熱水浸一晚，咩積都甩！

哇好香咁

請問有冇推薦邊隻氣炸鍋？

超正！信我！

唯一失誤係無買到准鹽！有就完美喇！

食到我肥死了

如果比我再揀！我會揀cuisinart！

唉！我肥左勁多

要減肥啦老娘
夏天依排食到肥晒 之前又食粽

好難減
某人日日拎住包薯片係度揚黎揚去，真係極之克人憎！

睇唔到最想睇嘅肉質

對唔住囉！下次影番放ig

知唔知幾多L 先至放到一隻雞

老娘！！！！！！我嚟遲咗！！！！！！！！！

我果個6.4，係放得落但隻雞都係太近發熱線，有d燶！

星期一好忙呢

荷蘭忙，忙到3點先放飯

我好鐘意食乳鴿呀
但係pccw送嗰個氣炸鍋仲未送到屋企

忙有忙好！眨下眼就收工！

pccw有送氣炸鍋咩？幾多L呀？

咁你又啱，時間真係過得好快

pccw打嚟係我老母聽
佢聽到一頭霧水
淨係知有氣炸鍋送

唔會糊里糊塗唔知簽左咩plan呀？

咁賤

最得人驚係.....
明明大家食既野同份量一樣，佢又無運動
佢竟然可以無啦啦瘦十磅

嬲到核爆

代謝好

唔知佢
我哋普通家居電話plan咋

睇住啲蝦片慢慢炸大，好治癒

咁又幾抵

炸仲開心過食

暗示炸秦檜？

希望有你整得咁好味啦

頂你唔用氣炸鍋炸埋蝦片嘅洗少隻鑊

睇左你之前 蒸魚+勝瓜炒豬腩肉

請問你刨蔥果到 係用刀定其他？
我今日蒸魚 整蔥果part唔太跟到

求指教

炸蝦片既過程係一種樂趣黎